保儉狗 經紀狗 警犬 IT狗

係咪只有IT人唔介意自己職業叫做狗

因為IT人有自知之明,
相返其他狗覺得自己清高

利申:IT狗